警方公佈今日人數，終於跪低講「真」話

警方公布：在不反對通知書所列明的指定集會地點，同一時間出席的最高峰人數為
12萬8千人。

所以，由此得出既結論喺：
維園可以容納12.8萬人，
今日遊行人數起碼有170萬人。

今日政府回應

推推

Dklm

Push

推

添馬公園有47萬人
維園等於11個添馬公園
所以今日正確人數係約520萬人

push

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

的確係 wfc

今日和平係做比國際睇
正如政府啲新聞稿一樣

Truth

真●人數

尋日警犬話添馬公園個集會有10萬人
維園等於11個添馬公園
即係應該[同一時間出席的最高峰人數為110萬人。]